（即時討論）沙田柚入

需要上熱門
推！

推呀 沙田柚

賀佢老母
首都沙田柚出來啦

守護首都

推

首都要人

黨鐵準備封站了

推 警世今日唔圍狗屋

新城市去mtr 個通道有無關

冇咩人，車公附近

今日唔圍狗屋
齊齊賀佢老母呀

我可以咩站落

無

Push

姐係我bus 新城市落 上返去ok？

Yes sir

沙田柚出來呀！今日大家準時一次

大圍行5~10分鐘過去車公廟

平時遲到算啦
今日準時一次 ！

大圍行去車公
10分鐘內
你係咪住沙田

大圍 行過去車公

1：00 定11：30？

十一點半定一點

城隧附近

出門未

11點前都未關

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

係咪直接入車公 就到了

ok的狗鐵至大會堂跳路冇封

其實大圍站行去車公廟 ，係近過車公廟站落！！
B出口

屌11：00 定1：30

應該得，不過唔知佢有無封電梯，但新城市三樓係可以行嘅

大家出到就快d出了
條路要夠人

到底係11點半定1點！

十一半 就馬場，1半就沙田

文宣講11:30

文宣1130

11點係馬場(火炭落)
1半係車公

1130馬場
1330車公廟

有冇沙田新城市樓上巴打影下周圍情況

我喺沙田 依家有冇邊度集合

我想問一下係新城市定車公廟？

我地行街賀佢老母呀

唔建議 大家早出 準時就夠 唔夠人 有狗捉人又可以去臭格坐下

可唔可以影下新城市附近 咩環境

車公廟B出口連7仔都唔開

大家準時一次！

新城市冇開門喎

車公廟近河邊有狗車伏緊 小心啲

唔知咩站有狗
有無手足睇下

沙田

新城市冇開門

用橙帶封左，但照有人行

於上午11時起，銅鑼灣、深水埗、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣、荃灣西及屯門站亦會暫時關閉，列車不停有關車站

11

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

沙田中心有開 新城市近百步梯門口同snoopy封咗

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

車公廟B出口人影都唔多隻，可能太早

幫推

唔是1300 咩

大家有無有gear

好想去睇馬

1點開跑 1搭開跑 準時

11點開始，車公廟站關閉

和理非有冇帶gear出...

馬場站馬場站

暫時安全 見到有線記者

咪撚跟果條遊行路線啊！

1130馬場見
賀佢老母同馬

我見到出邊佢有公告話冇開就冇入去睇

加油呀 沙田柚

[十萬火急] 六區會師文宣條路線好撚鬼

我依家出大圍幫你睇睇

公眾通道冇事

輕裝街坊look加黑外套，最多帶口罩就得

都係一句
出到去先決定路線
我地需要人 賀佢老母

安全

大圍應該多狗

和理非join沙田線定港島好啲？

利申: 沙田友

食埋個早餐即出
賀佢老母

可以，秦石邨休息再出都得

有

到時班狗封路大圍捕
有事你地就上返哂屋企
咁其他區入黎沙田嘅人
係佔少數
到時佢地可以點走？

大圍藍絲掛緊大型匪慶banner

想問點解去馬場？點走？

一唔一齊去沙田中心劣品360搞鳩佢

我有幾套裝想派比大家 但好驚見到狗查

唔建議大圍站落

文宣亂到爆 又話1130車公 而家改咗馬場後車公 唔理喇 我直入車公 馬場手足小心

自己區好啲

車公廟11點關閉，可以嘅話早小1小到

關店了

［member]我有六套全新雙豬［/member]

五毛狗 仲周圍帶風去港島 傻撚左

按之前行動睇，早到會有警察查人（銅鑼灣)，大圍站應該大量狗

去邊都好
出就得

文宣話11半係馬場，車公係點半喎

到大圍A出口有冇手足過黎

師兄們點樣加密？

push

屯門人幫推

搵到自己人就得 無野做就整物資 有狗就閃or 快閃攻

兩個和理非上水人打算join沙田，會準時到， 請問係1pm 定1:30pm? 如果大圍落車行過去的話安不安全？ 最煩係到時差佬圍住走唔到
散的話入第一城去馬on山的話又得唔得？

east rail at TP market is safe noe

和理非唔洗驚
行街唔犯法

唔係點半咩 ?

行街... 唔好講到犯法

人多狗會走

721 811 831 新屋嶺

唔圍狗屋

行路都要行去

一點先車公 依家馬場

後入

沙田中聯辦？？？

係未依家車公過馬場??

到時要入馬鞍山就講去新港城行街或踩單車啦，揾定馬鞍山單車鋪。

巴打有冇鑵

馬場好多外國保安今日 似保鏢 自己執生

沙田人 加油

完左今日先再入
下次請預早做準備
關心自己社區

pish

最後都係以警犬行動基地對面做終點？

仲會唔會有人搞馬場

中聯辦新界區工作部隔離就係小瀝源行動基地
不宜多人 宜多遊擊

大圍去安唔安全

要俾個時限自己hit and run

睇tg情報比較準

馬鞍山新港城今日睇戲55蚊位

隔離仲有體育館 唔太建議

借樓
緊急！請廣傳！10.1重要安排！
10月1號為國殤日🏴，各區會出現大型國殤慶祝活動，預計會出現情報或資訊混亂。因此，為確保資訊更新清晰，多個頻道將分別主力處理各區情報。

各區Channel整合如下：
⚠️黃大仙 @wtsunion

⚠️屯門 @TMSafeArma

⚠️荃灣

⚠️沙田 @STunionn

⚠️灣仔 @frontlinelive

⚠️深水埗 @frontlinelive

⚠️被捕人士關注 @youarenotalonehk

想問下今日路線係車公廟行去邊？

支那辦有2層，地下會上鐵閘，1樓係全玻璃
地下門口有2部cctv，先搞掂呢2個cctv

討論緊

馬場/小瀝源，落場再傾

其實馬場，支那辦 地理 附近都唔太好

馬場其實難搞，隨時跑公路

北區來，要搭咩巴？

你地咁勇仲搭鐵去都其都ok但可唔可以迫爆個站接其他手足
bus我驚有roadblock鐵又經常多狗

車公廟正關閉

去馬場呀

帶定口罩廢事一入比cam影到

支那辦 我驚狗圍加突擊 前小小就狗狗行動機地 再行遠小小就 體育館

10:55 車公廟遊樂場旁未外有警車停泊

新城市無人

注意所有暗門

嚟緊嚟緊

巴士應該冇影響

有狗車喱喺溱岸8號避車處部車公廟巴絲打

邊個grp

pish¬¬¬

—-

唔係 13：00 咩？

馬場巴士站冇狗

馬場依家情況點？

黎料

11點半啊

唔係1130馬場 1300車公咩

而家去車公?

馬場1130，車公廟1300?

馬場朋友有裝唔好入場啊

1/10沙田行動

借post
反幪面法投票，全部同我投反對票

推哩個

車公廟啊

兩邊去太散

be water

有幅文宣錯左
1330 車公廟

姐係11點半定1點半車公廟嫁???

全民帶大背囊please

之前都未試過咁亂

唔好再問

街坊裝1130馬場
其他就1300車公

今日會行經幾個大十字路口？
嗰度小心D，可能好似琴日咁包抄，

體育館有開

收到

係馬場外圍叫下口號 唔洗入去

已到車公

1130 馬場
1300 車公廟集合

1330係出發，準時啲啦好嗎香港人？？？？

hi沙田友

有少少發燒諗緊出唔出好

去緊大圍

新城市三樓我估唔會開夠冷氣，多人聚集唔係係好事。
缺氧，反應同體力都會弱。

小秘密
大圍站去車公廟仲撚快過車公廟站
黨鐵on99

唔係一點咩

係 1 點

沙田火車站外巴士總站點環境

一點車公呀
街坊裝就1130馬場

但我點都唔會搭黨鐵

屌沙田友 搭的去大圍/乙明/直接去車公都得啦

11:28 大埔有工人清緊大埔火車站既連儂隨道, 火車站附近有軍裝同便衣巡邏, 隨道入面都有幾隻便衣睇左, 大埔人出去要小心

本人一手料

大圍有4架狗車！

#大圍
1127 車公廟站外車公廟路2籠1衝向大圍方向

車公廟現場大約100人

火炭轉巴士去車公有無得諗？？

陸續有市民加入

有冇睇下裡面有冇狗？

銀禧花園有88K去顯徑方向，大圍街市落車行過去

係

車公廟站出面三架警車

大埔友去緊

新翠落行過去近d

無人嘅馬場

有冇ching知道舊路同吐露港有冇rb ？
利申大埔友，出緊

源禾路有兩架豬籠放狗

北區無車直到，沙田轉咩車可以去到車公?

依家有咩方法過去

大埔友

5分鐘前經過無

下星期就重陽，應該立一塊英雄紀念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

蘋果直播，馬場逐個要搜袋，
有頭盔口罩標語唔準入

88K邊度經新翠？

依家mtr仲入唔入到

72，72a

唔係一點咩? 咁早集合嘅?

巴士 88k 80k 85
小巴 68k

行路過去啦

冇裝先去馬場啦

唔該唒 邊個站落近啲?

尋晚劉細良講緊popo唔敢係閱兵果陣掉催淚彈

#沙田
1130 三架警車係大會堂附近 綠狗跑落車捉左個男人

唔好去沙田大會堂

11.30

自膠先，以為唔停

唔該晒ching

你自己search下

有二百人係車公

粉嶺搭73a 去尾站？

88K唔係有經新翠咩

自膠

有冇detail? 無啦啦跑落車捉人？

大埔公路截小巴

人在沙田! 單拖~ 應去邊,,,

冇裝就去馬場

from tg

車公站後面入溱岸果度好多狗車

馬場得好少人
無裝先好入，要查袋

可以經馬鞍山過去
唔好經大埔道

搭緊81，81好似會經大埔公路（？） 淆淆地

粉嶺友出發

1138 村南道大圍站A出口，2豬籠1EU, 30綠衫，20便衣有圓盾頭盔

大圍站小心

蘋果直播有個阿叔拎標語同水槍被拒入馬場

中大走落大學站？

今日唔好再全部人匿埋喺新城市
大家一定要走出嚟，咁樣先至有聲勢

1:30 車公見.

戴面具唔比入

81有中大落咩？

其實傳說中仲有架W3....

不過未撘過

目標1: 換囇自己個區既國旗做黑旗+燒黨旗

目標2: 政府合署

目標3: 各區讀宣言同唱香港國歌

目標4: 各區區內建制派辦事處

目標5: 破壞高鐵+各區地鐵站

目標5: 塞爆各區商場(黨鐵開既商場要破壞)

目標6: roadblock+狗屋

目標7: 打狗

冇gear去唔去好？

搭咩巴無人答我

大圍大量狗 小心

推 車公廟？

都係黨鐵

和理非大圍行過去

馬場撚去哂邊

去

照集合

馬場

穩陣d就係呢兩架，不過車程有咁上下總站落就得

但大埔公宜家截小巴

大圍站、車公廟站起碼20防暴

去行街

車公廟危唔危險？
事關我拖住兩老

有無馬場人

有冇街坊落去屌走佢地

1138 村南道大圍站A出口，2豬籠1EU, 30綠衫，20便衣有圓盾頭盔
1143 車公廟站外有一大班綠狗
沙田大會堂，好運樓下都有狗

馬場人去撚哂邊

大埔友單車入點睇?

72A

有geat 應該點去
有laser 頭盔 豬嘴

1141 沙田源禾路 有人被制服

行路

沙田匪聯辦門口四隻軍裝狗

沙田火車站巴士總站3-4架狗車

大圍 出口A, C 大量防暴

馬場喺終點線看台等

而家集合人士唔多

拎玻璃樽去回收，？？帶唔帶好（小量）

和理非應該全黑定街坊裝
可以買啲咩物資過去幫手

我81會經大埔道，依家落車行？

車公廟冇人嘅

有老人家更加唔會危啦,開槍就話啫

食個飯先啦

馬鞍山即興 有冇

特登一早起身食完早餐出黎，點知冇人

有冇人入馬場

有裝入唔到場 可以點幫手？

今日好熱，諗緊風褸定就咁t shirt 好...

帶 做個環保小先鋒

推

612 721 811 831 929 1001 新屋嶺

搭277X/277E 大老山轉車！

街坊裝拎嘢過去

入馬安山再轉車

轉咩

88X,89X,88

北區巴可以277x 或者任何經大老山既巴士
在大老山隧道站轉80x 去車公廟站再行去

大會堂有狗，小心唔好係附近入
同埋小心水警基地
不過整體應該安全過交通工具

踩到去都無力啦
入到去又除時要跑

唔好意思 想問今日目的地係邊
小弟有gear

入馬鞍山87K
可以海栢花園落經天橋過對面馬路搭803(應該絕對有位上）

馬場撚係幾點咩位集合?

807a minibus

沙田柚唔可以輸俾其他區

中聯辦新界區工作部

你廢啫 大埔踩去大圍ok嘅

87k去到耀安/市中心過番對面坐86K

租單車留資料

803 會唔會更好，點解搭86k 出沙田

798應該邊度落

屋企視角：車公廟站，洗唔洗咁多狗車

想去馬場？
車公廟要大老山轉車

大圍大量增援

去沙田圍好唔好

ip都唔洗check系列

Rich

唔係話去中聯辨?

真心地理唔好 附近又有體育館

去車公廟的話
田園閣/新城市行過去咪得

秦石黎架喎

源禾路勁多狗

中聯辦，北區手足，大老山轉89X,82X,84M,83X（未必個個識落車！）

車公廟站好撚多狗

行前就係狗屋行動機地 好危

直頭狗屋隔離添

大學站可以點出沙田

搭去馬鞍山再轉車！

我驚狗突襲加圍補

火炭站都有小巴出沙田

後山大埔公路有 72a巴士 28k小巴

上山走山路/向石門/向威記走去沙田圍

大家應承我有咩事入嚟第一城，大把街坊補給

就係見大埔公路有rb先問

我覺得太近狗行動基地 難走又亂

其實最好全民都black bloc
班狗一個都唔會認到

陣間諗住入左第一城先 再睇情況

牛皮沙街20隻狗

第一城私人地 狗狗理論上唔可以亂入

不如直接搭去馬場，入場玩仲好

岩岩C重兵 A無事 但唔覺有截人

1200沙田狗屋

連城成個封左，但近沙田站左手邊個玻璃門（上圖）出左之後有條樓梯上到連城。

上去連城條電梯都封左。右手邊就係巴士站。
如果連城有伏，就可以做到3面包抄，或者焗你出左邊死。

路線太遠 有狗伏就收皮

我跑得入第一城直接跑埋番屋企沖個涼先啦

大圍美林附近疑似有鬼， 黑衫黑褲黑帽黑鞋黑超有耳機，背後有棍狀物體

究竟邊度傳話大埔公路有RB？
一張相都見唔到

咁搭小巴去mos再搭鐵/巴士/小巴去大圍
驚多狗沙田圍落都ok

大圍站已有狗

黨鐵大圍多狗 巴士

#馬路的事 #交通消息

1050 紅磡海底隧道往港島方向RB
1053 連翔道往西隧方向RB
1104 城隧沙田向荃灣方向rb
1109 東隧藍田向港島方向rb
1111 西隧往港島入口有警方RB
1120 太子道東近譽港灣往彩虹方向 有警方Rb
1130 九龍城富豪酒店對岀往觀塘方向RB
1130 大埔太和路 大埔公路大窩段 有警方RB
1133 加士居道天穚往紅磡方向 rb
1135 屯門公路近洪水橋往天水圍方向有rb
1142 屯門公路近珠海學院位置 來往方向均有RB
1144 東區走廊城市花園對岀有RB
1158 大埔公路近落馬場迴旋處 往火炭方向有警方RB
🔴🔴請避免乘搭相關巴士🔴🔴

有冇路線，同埋目標嘅圖呀？
會唔入沙田市中心？

大家諗下點樣拆

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

若果終點係支那辦就跑入黎第一城 但黨鐵站可能有大量狗 上山去恒管其實都可以

唔係新

【獨媒直播】六區集會—車公廟對出空地現場。

不了 落哂閘仲入去做乜鬼

馬鞍山即興咩

車公廟已經開始多人

沙田圍附近唔見有野

唔建議大家入石門 封左兩條橋嘅好難走 又近黨鐵站

點行

Push sin

去港島和理非

沙田依家34度, 熱到死,我就著唔到風褸

推..冇事了連登

大圍站落可以點過嚟

唔好大圍落轉車 好多狗搜身

坐巴士曾大屋落得唔得

巴打個邊多唔多狗?

Tui

大家幫手買野飲 最好提神用

秦石果邊好多狗,諗緊點行過黎

1208 #沙田
3籠1衝 加多一架偽食環白van
AM 8334
AM 9836
WD 9596 白van
開走往沙田中心方向

我依家搭72a過去 未知

巴打上左車？
經過麻煩報下料

頭先有見過有圖 佢截小巴

我都諗住搭72a出
等你第一手消息

新城市附近有數架狗車

向沙田方向有條路入車公廟

馬場gg左， 好似冇咩人知響沙圈咁
唱唔到榮光，但叫左
光復香港
時代革命

死黑警，就算今日你地死守成功全日，我地就聽日同你6區起義。睇你守得幾多日

小心狗

有gear可以點黎

大埔點出最安全

72A啦

嚟啊

支那辦 危地 各位小心 又近黨鐵站 又近狗行動基地

唔係過大埔公路有rb 咩

要好高嘅角度新田圍先影到

大圍多唔多狗

過咗中大暫時未見rb

多

72a大埔公路有狗截車，有gear勿上

依家係咪車公集合，岩岩出咗新城市搵緊車去

啲狗喺名城平台放tg啲樓價會點

原來呢邊有POST

沙田往車公有冇road blk

1220 #火炭 行人天橋往馬場方向大量便衣

1220 大埔公路馬料水段有狗

1224 瀝源出咗四架運警車去公路

大圍人應該點去
有裝

有裝+1

好大機會接近唔到中聯辦，其他目標定左先。
今日係咪唔過河？

其實今日流程係點，全日都係車公廟度?

我reply錯
大圍人點去車公 唔係馬場
大圍站好似好多狗

行去啦屌 咁近

記住帶野飲 天氣炎熱 罐裝汽水就最好

可唔可以搞行動基地

想問下大圍狗係閘入面定出面？

一定係行 但應該冇得穿A出口

大把路不用經大圍站

#沙田
1220
車公廟站外車公廟路，20綠

兜河邊再穿隧道

無gear但想出黎同手足共同進退可以點算好

有次放過啦 攻到入屋企呀

出左去先

點解？

出左黎先 black bloc,買大量鐵罐野飲派下

幫手買嘢

再5系行近名城個邊上八爪魚行過去

出黎BE街坊

手足小心黨鐵有狗衝出嚟

1227: 車公廟外見4 豬籠往沙田方向

lm

買下汽水物資

雀巢咖啡同奶茶呀！

住附近 完好無缺篤眼篤鼻

但手足可能有危險 如果狗突擊 後面係黨鐵

要汽水咖啡奶茶
罐裝
開國慶party

搵人做哨兵呀記住

好運對出有狗車

咁我買排可樂去先。

沙田圍行入d村度唔經車公廟路係咪都行到去車公廟？

行到

北區W3成架黑衫過緊來

第一城站?其實唔近再加上條路闊望得透
anyway轉頭現場夾 執野出發

唔得

咁洗唔洗戴口罩果啲？

馬鞍山人

泰石有狗

經曾大屋、沙田頭村、再穿上新田圍去行樓梯落新翠？

司機拎住「只往沙田」牌

大埔成袋嘢可以點入定係等聚多啲和理非先

去馬鞍山再轉出大圍？

安唔安全？ 好似冇咩人講沙田圍有冇狗 定多數都係大圍出算？

72a？

我單丁友 一陣買去車公見

大埔公路唔係RB咩？

好似話有rb

我係北區人,踩緊單車出黎
係咪太on9

1232 #沙田
秦石村 往沙田圍路 一衝兩豬

去到先換黑衫啦

有rb 唔好

74X/75X去大老山再轉車落去
暫時係最安全做法

有rb但無逐架巴士stop 風險自己諗

加油

今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

山路有RB

沒gear 一陣買啲物質過嚟

游泳池冇開
體育館仲有開
壁球場有開

聚多啲和理非先

個個w3，你就單車....

大圍八爪魚天橋有冇狗

大Ｊ：【緊急】就算被扣上手扣都能用！iOS shortcut保命！

可以搵車喺新田圍上路落車行返落去？

十五分鐘前冇

開始起行

暫無 但黨鐵a c出口約二十

12:30

去左禾輋

大圍站出唔出到？

咩出口？

有冇ching 係新翠759附近可代拎幾箱茶去派

應該比大路安全
行到去曾大屋球場可以入埋沙田頭村入秦石

新田圍有樓梯落新翠

唔係，我都有諗過喺大埔踩出去但咁樣又會消耗大多體力

#沙田
12:15 圓洲角（第一城附近）體育館廣播，要求市民離開

推 可能有狗入 未fc

我一陣會去，有無得組隊？

立場 : 有防暴冇裝行緊去車公廟

咁曬真係難啲 空氣又差

都可以，雖然繞遠路

我打算買幾箱比手足拎去派 我唔上 你想點組隊法

好近狗辦office

［行動post］今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

推 可能裝狗

真心 支那辦危地

附近就狗署，裝增緩

大佬你咁遠踩到出沙田都倦，在沙田要跑跑唔郁點算

1239 車公廟。4架eu到場

有無同我一樣無gear既手足可以一齊組隊去派物資啊？大圍附近

馬鞍山市中心803極多人排隊

組隊搭車啦

轉終點 我驚大量手足 被圍 狗行動基地加 體育館

推啊

1242 車公廟。又來多4架籠車。前後8架警車係現場standby

巴士ing

1242 #車公廟 重狗包圍車公廟站 全部冇警員編號 一半有口罩遮面

沙角乙明博康中間位唔見有狗

想知而家去向係點
見大隊出發但我未出門口

仲等緊巴士出嚟

想問下大圍係咪b,c出口安全？

有咩plan,
集會定遊行？

想去車公廟個頭可以係沙田圍a出口行
會安全過係大圍站行

行緊

開始左行？
未去到

大隊唔好急住出 應該好多人未黎

起左行 立場話向緊大圍行

喺車公對面企緊

睇緊

f出口最安全

聚到車車都滿喇

車公廟出面有狗車

重覆 有冇ching 係新翠759附近可代拎幾箱茶去派

1247 九肚山

學巴打踩單車

邊到可以方便換衫？

可以 但冇咁快到
Ching喺759？

市中心係咪多狗?

未到啊，唔好咁快行住啦
唔係話點半嘅咩

啱啱係五金舖俾左gear兩個哥哥 加油呀 推

是呀 4x24烏龍茶

no,立場live向近車公廟站方向行

係咪on9點解而家就行

1249 沙田入馬場

今日條route係點？

各位手足 終點支那辦 係有伏加危 希望大家萬事小心

大圍狗鐵咩情況？

係 而家向番沙田 可能?照舊中聯辦

香港新界沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4

有冇路線呀
方便街坊中途加入

唔好跟所謂原定路線行 車公廟到馬場行撚到你仆街
個谷主一早比人拉左

有冇路線
暴大人想出

想Join

冇人知 剩係知向緊沙田 唔知去緊馬場定中聯辨

香港新界沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4

1245 車公廟外2eu4豬籠，車內綠衫stand by

去馬鞍山?

車公果邊咩環境
想行過去但好淆底

我同你一齊去？

支那辦好危wor

黨鐵C D岀口未見有狗

SAME

坐緊80k出大圍，有冇手足一齊組隊，利申自己單拖

join

有邊次出黎唔風險? 要安全? 留係屋企

冇*

再咁樣落去係唔會有定論
我哋總結一下宜家有幾多個方案先
先收窄範圍 然後喺幾個方案入面揀一個出嚟

而家落緊車公

岩岩我係 瀝源游泳池上80k ，沙龍樓下有2架eu，有2隊防爆落咗車圍主沙龍唔知做咩

哩樣野等現場手足做
我地而家係到就係想搞清楚佢地想去邊方面未出到去既手足加入到

單拖加1

1254 車公廟。防暴行向車公廟站方向

有冇大埔撚出

提早左?
係廣源附近
過黎先定終點等

手足你依家位置係邊

冇追post，想問沙田有冇TG group?

有問題和理非手足，出左大圍先/沙田圍先，有狗逗人，但未見拉

坐緊狗鐵

等緊小巴。

屌80k我好唔好係大圍總站落，大圍依家係咪好多狗

1249 #沙田 禾輋沙田娛樂城 1衝3籠 1隊防暴，數名便衣

下個站落 新田 一樣近

第一城狗辦對面報案室有架旅遊巴

坐緊黨鐵黎 係咪火炭落好d?

喺沙角買物資可以點送過嚟

72A黎緊

如果去小瀝源你火炭落.......

等等我 我黎梗

有冇物資需要？後join

我諗佢係去馬場

有咩事就沖上恒大

香港新界沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4

狗聯辨沙田沙部confirmed

立場聽到

你幾多個人?

車上多唔多黑衫

有冇手足係新田80k站，我仲有2個站到，再冇人組隊

現場話去緊小瀝源

tg @Amdixsi

最近第一城站 唔知有冇狗

有無rb check？

confirm左而家去小瀝源？
一直唔sure去馬場定小瀝源

1257 3豬籠1衝經麗豪酒店往石門方向

OK多
但唔及平時港島集會307咁多

大埔公路有

圓洲角體育館有狗

立場姐姐可能撈亂左

未上公路
仲係大埔

暫時自己一個，但有兄弟姐妹想join

MEME~揾唔到黑Tee 典算....

利申:和利飛...

手足係邊

街坊look 撚狗

行去ntp要小心

咩色都照出

#lihkg #交通消息
1050 紅磡海底隧道往港島方向RB
1053 連翔道往西隧方向RB
1104 城隧沙田向荃灣方向rb
1109 東隧藍田向港島方向rb
1111 西隧往港島入口有警方RB
1120 太子道東近譽港灣往彩虹方向 有警方Rb
1130 九龍城富豪酒店對岀往觀塘方向RB
1133 加士居道天穚往紅磡方向 rb
🔴請避免乘搭相關巴士

希頓嚟緊

現場聽到都係講瀝源
會唔會係手足搞錯左瀝源同埋禾輋...

深色就ok

手足 我係邊度落好

而家石門站出，係咪都係車公廟?

就到大圍嘅我應該行過去邊好

大埔撚 帶左眼罩同口罩 應該點出好

巴打過完rb單聲，我一陣搭72A

我一個女仔可拎物資到火炭站 有無師兄可以接貨 有2大袋

有無人要裝 留Tg
我係沙田大隊中

好似話瀝源

我都係 留個名先

1303源禾路向沙田三架狗車 沙田鄉事會路向大埔公路方向超多狗車

好多狗車去馬場個邊

沙田大隊係邊

大隊响文化博物館

文化中心去緊瀝源

沙田馬場小心有一層係空既
可以放大量狗入去
而且職員通道好多
小心有狗突然跑出

大圍

去文禮閣兜後少少過橋過返車公廟果邊

係咪單車徑對住嗰個館

更新

過左河

目的地 應該去緊中旅社

目的地改左 應該去緊中旅社

目標中旅社？

估係

立場話現場話瀝源

中旅社咪係瀝源

要裝同我講

我知 係罪惡城地下

做咗廿年人 完全未見過會有商場唔開 今日仲要十幾間一齊唔開

72剛過rb 冇查車

唔知大隊去邊的話去番新城市附近就ok

大圍A出口及外面咩情況

卸哂裝先出到

你地出左發啦？

我味 得自己 你幾點岀

而家應該去邊好

不流血不受傷不被捕

同問

有無人可以幫我

新城市冇開 唔比入

火炭站有狗

行人通道呢？

唔係會有廿四小時公眾通道咩?

無gear又想幫手做物資站既可以加我tg @Amdixsi，組梗隊一齊帶多啲物資出去

有無人想組隊

咁我可以點樣拎去

好正常，大圍站好多黑衣人聚集係咪等出發

搭W3出去安全嗎？

廿四小時公眾通道照開

自己周圍行緊

新城市依家可唔可經大會堂嗰邊入?

係咪大圍B行去車公廟，有冇團join

秦石有狗
我都唔知點行

睇立場live插隊，睇沙田tg睇邊度有狗

去車公廟 定直接去瀝源?

車公無咩人了 大隊行緊

直接去瀝源

大家小心

有8,9架車 去架瀝源

沙田游泳池10幾架狗車

都封左

加一

72a出緊嚟 想join大隊 邊度落車好

pish！賀佢老母

有冇TG

有冇人中途加入

on9 隊頭係咪分唔到瀝源同小瀝源

1314 沙田泳池對出至少20架警車

我問下依家隊尾係邊?

你係邊？我住火炭 可以黎

未出

出緊, thx

現場情況大致和平有序

出港島啦，都無tg

睇立場LIVE暫時安全

咪撚嘈啦

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

去緊瀝源定小瀝源?

啱先無查 入面啲人迫到去車門

1318 大涌橋路 麗豪 約7-8架豬籠及eu

大埔撚想搭72a 帶唔帶gear好

申利和理飛絲

約10防暴入左瀝源游泳池

隨便你 各有職責

可以係火炭比你 tg@asdryqwn

宜家去瀝源？

1325河畔下面

72A 馬料水站有狗
不過無上巴士查

有野係身既自己衡量一下風險

******未fc到。有手足見到有驚察cosplay手足，係體育館行出黎，要小心。*******

想問大隊行到邊，仲係文化中心定大會堂

出緊沙田 麗豪係咪有狗 新城市定第一城落好

河畔有

而家向緊禾輋

想問下而家行緊去邊

大隊到泳池下面

Tg
bewater1233
有咩問我

依家係新城市，應該去邊，有小量物資

tui

有渴睡症去唔去好
而家喺屋企...

依家響新城市 得罐裝野飲 應該去邊？

沙田廣場後面十幾架九車

未出既快出啦，銅鑼灣勁撚多人，個個黑衫行街，唔撚得咩

泳池好多狗車同狗

有個口號咩 百二蚊 no one叻???全句係點?唔明

剛剛到瀝源

塘坑往粉嶺中心方向

RB 未走

想問下大隊依加係咪去緊瀝源 我岩岩訓醒依加出緊黎

Five demands, not one less?

防暴由源禾遊樂場沙田游泳池落左城門河
幾十個

係咪已經去到終點

百二蚊 no one叻

盡快離開城門河, 好易比人夾

#haha#yes. thanks..原來爭咁遠

隊頭喺邊

係大圍站，想問應該去邊?

沙田圍落join 唔join 到

博物館掛 好多人

瀝源泳池後面城門河

隊頭游泳池

我都打算沙田圍站落再行過去

穿過沙角行沙燕過去

thx

冇BANNER?

大圍就出 可以點join?

第一城落車定富豪

單車巴打有冇興趣一齊轆車？

第一

大埔站28k小巴仲出到新城市

打算禾輋落

富豪有狗

我都係可伶物資渣可樂個啲火炭有冇人接

#沙田
1338
4豬2衝 沙田圍路跟大涌橋路交界停泊
20綠落地

沙田蓄龍大追捕！！！！！！！！

好運中心平台二樓平台有便衣

tg @asdryqwn 傾

依家出係邊到join? 行到邊

發生咩事，個隊頭想點

狗位

1343 泳池外鄉事會路約6eu 加豬籠

依家喺大埔，可以點join

邊度集合？

有防暴由沙田游泳池同源禾遊樂場之間既路
行落城門河 衝向隊頭果邊

河畔橋上橋下都有狗
而家係中間位

呢家可以點好
隊頭完全係俾popo封死左

立場無左直播, 你地係邊

好多人入緊黎，sorry遲到

頭先大埔公路有rb 有啲有查車有啲冇 風險自行評估

沙田做乜事 啲人跑散晒

沙田好重防 睇黎好驚搞到馬場

有冇人踩咗單車出嚟

河畔對開條橋

早開始左
加上多人遲到

咩料

香車街街市有20隻防暴
圖後補

過咗文化無耐就退返轉頭

沙田手足散左？ 返大圍？

同樣想知，大埔火車站Tg 話有便衣

Source?

屌 唔撚洗驚啦 見琴狗就恐慌性跑

屌send錯，以為係荃灣post

而家on99周圍行唔知去邊好

Fake news

need open new forum

on99
blocked

富豪 過橋

返車公算啦

過唔到沙燕橋

人比較少，隊頭會否考慮返大圍接後join手足

宜家係邊集返合??

剛才睇蘋果直播
隊頭由城門河 逃入好運中心

原因: 有防暴由近源禾遊樂場衝向係城門河位置的隊頭

1345 源禾路體育館及游泳池 各有30以上速龍戒備

人少的話去市中心接手足

到底要去邊
好亂

約30防暴係瀝源橋沙乙搏方向

13:50 沙角u turn 3狗車

出啦，唔好懶

銅記好撚多人，香港人唔好驚

又向返車公廟行？

馬鞍山友搭車定行過黎好

Agger

有冇手足第一城落

單機絲打
而家去邊好

向緊富豪行

係沙田街市防守?

搭左出馬鞍山先

大埔黎沙田應該邊頭落？

跟機

今日千奇唔好同班狗有對待
班狗依奇都唔知可以做咩
只要keep住行 佢地唔會知點做

單機去大圍

大老山落左 點搭車

沙田街坊落街買野啦，要接

不如百步梯等人？

好熱啊屌

如爆page請入
（即時討論）沙田柚入 2

幾隻green object 嚇走晒d 人，
On99

基本上而家就係有路就行
有狗就避

日土土agger

和理非大圍獻花哀悼香港啦

我一陣打算 80X 落沙田圍

不過唔知沙燕橋有冇伏

第一城落先

係大埔出嚟，搭緊黨鐵，可以係邊落？

1354 河畔對面馬路大約10警察

建議係市中心設集合點

唔識路嘅就聚埋兩三個一齊行啦
條隊應該散開左

沙燕橋有防暴

仲搭黨鐵, 都話封沙田

直接新城市

Me too

巴士開始唔停新城市同附近

1305 #大埔 吐露港 有人見到黑衫人揸電單車 腰間有槍

手足宜家係正街 大會堂

+1

有需要要去大圍行過新城市

去邊好？係秦石個頭

行緊 城門河定新城市

Wru

有冇人知而家點樣由大埔入沙田

有無tg比我？

坐巴士

遲吓新城市會唔會閂不過沙田勝在行都行得噃入馬鞍山

28k 小巴

keep住移動，唔好守

而家大埔出係去車公定直接去百步果邊?

電單車都出埋

依家o係新城市百步梯集緊

唔太熟呢邊
港島人

係狗喺嗰度集合?
定自己人

我都想知要去邊
手足喺秦石起左RB

自己人

市中心打唔打算行出馬路？

手足可以第一城落 好多人行

今日睇死佢1粒TG都唔放啦！
仲唔出銅纙灣？

係5區既你而家過去都仲黎得切，快D去！

57：36 至 100：07

沙燕橋底有群防暴

過橋跟大隊

龍尾去到邊？？
經大埔公路搖緊巴士出黎。。。

睇地圖依家狗o係瀝源守住哂
手足被trap o係新城市百步梯

足球場嗰邊呀

火炭落左可以向邊走？

百步梯中

去百步梯

手足搵方法返大圍再過橋 沙田太易比人包

熱到想中暑

1402 公園過沙角橋安全
source: hkmap.live

行去沙田

即時情況

86k唔上沙田站要河畔落

沙田和理非大隊見到防暴已經自動散哂

大圍b出口hktv mall懷疑係狗 身型 耳機 係咁行出去望鋪出面唔睇鋪

百步梯可以由沙田中心外落

熟唔熟沙田? 唔熟就經禾輋去瀝源, 再去百步梯

獅鳥

有事就入沙乙博啦
特別係博, 暫時無狗蹤

沙田準備衝擊

大埔撚同問 有冇查車

問下佢野

邊個位？

留意到好多大埔撚出緊沙田

1402 #沙田 雪雀樓b座對出有防暴

有防暴阻我地 我地要衝出去

喺大圍站落咗車
好多手足喺大圍聚集
我哋應該去邊？

吐露港有冇 road block?

唔多夠人，D人散左？
快D聚返

不斷問佢有關貨品嘅問題是常識吧
有咩推介，有咩熱賣，有咩特價貨品
買依樣有無折等等

見到防暴喺泳池跑緊去城門河，暫時唔知做乜

咩位

麗豪去大會堂條橋 4狗車 過唔到去

1408 #沙田 源禾路防暴入左泳池

個女店員好似知道佢黃左 叫佢除耳機入返入邊休息

沙田泳池城門河全部防暴

聽到新城市巴士站準備無車再入，職員清場

依家冇乜方向咁樣，好多你眼望我眼，有啲尷尬。

巴士安全去到歷源邨
無查

係唔係乙明果邊？

請問沙田柚而家應該去邊

係 冇目標

機會好細 hktv唔會敢

大圍集合再等多d人先?

富豪門口有狗

有無人組隊 自己一個

一齊

你係佢？p牌冇po過野佢一撳手機就有你個reply

而家可以去邊度落車

410馬場

似乎準備往大會堂方向推進，大家睇路

要搵方法過橋呀!!! 返大圍過都要
沙田好危險 包圍網已經set左

琴晚到宜家都無目標，但都無咩人傾實際內容，預左係咁

係呀，我係佢，過嚟同我傾計

防暴游泳池行緊過嚟

行喇，出來喇

沙燕橋，新城市附近極重狗，大家小心

邊到等

大家組隊前互相攝衫明志

都會廣場中聯辦

沙田泳池門口大量防暴狗！！
沙田pat!

請問隊頭到邊

市中心比人包抄，好多手足留左係城門河兩岸入唔到去，有人行左去馬鞍山方向，轉唔轉場入馬鞍山再聚？

純粹建議，可bam

有無手足係新翠附近可以幫手拎啲物資去沙田？

屌 係第一城
點行

大圍火車站之後去邊

1416 沙田。富豪對出3豬1衝

希爾頓可以過邊

你想去邊?
經威爾斯落陪隧道上返去
過埋油站前面就係沙角邨

大會堂

緊急，沙田依家想加入，係邊加入

大圍好多手足

之後去邊？

屌 真係垃圾

新城市樓下

沙田圍可以去邊

瀝源出面

過黎新翠幫手拎物資

大家記住係行街，行行下就相遇架啦

半小時到！狗衝！大隊係到未出發咩？

搵人黎新翠拎物資

想加入大隊

有冇手足知大隊係邊

大圍聚集左大量手足

橋低好多3 50人小隊

黑警話要做嘢有得say no?

過唔到河
點搞

富豪堆車似去緊大會堂，手足要唸點撒

+1，頭先又有人話沙田，大圍定沙田

叫人黎新翠幫手拎物資

岩岩都係大圍行去車公廟再去過橋去沙田

車公對面單車徑

街坊落街送嘢啦

周圍都係狗

沙田中心外 鄉事會路 大量狗

上城門河橋就睇到

所以未有知大隊係邊？

係粉嶺 可以點join?

今日咁撚熱 曬死班狗

姐係大隊係沙田？

沙田游泳池外超多狗

大隊係沙田大帳篷 新城市等位置

條隊係邊架
係第一城 完全唔知去邊

大隊沙田大會堂過緊橋去麗豪

過對面橋底先

分開兩三點聚集，之後夾擊救大隊啦

麗豪十字路口

有事就衝入沙乙博！！

係沙田圍，可以點行？

咁坐巴士出左沙田先

揾個集合點好冇？
有共識嘅
再係現場同身邊嘅人講
大圍聚集咗好多手足 唔好浪費左人數

屌而家沙田分得好散

咁多手足喺度，行埋去問已經得啦，影上嚟捉鬼好on9，如果真嘅就直接收得hktv皮啦

麗豪多狗 小心

走散曬都唔知點

沙角同乙明都有路可以直出城門河

但有乜事就記得就衝入沙乙博！！

沙乙博好多街坊係黃

而家喺商場on99未知去邊

大涌橋安全

新城巿廣場近沙田街巿有一堆手足

真正既“大隊”係邊個位

先總結一下宜家沙田有邊幾個地點係有手足聚集
然後是但一點開始移動，去接會合其他人。

巴打係沙田友, 1450 喺喥帶團出發
喺第一城, 沙田圍, 圓洲角手足請跟

1428最多人地方

Push
我哋聚集左兩三個小隊再group埋
人多再一齊起行會安全啲
大圍站手足留名

（即時討論）沙田柚入 2

1422 大涌橋及沙燕橋交界4豬同數十防暴

大部份人去晒乙明邨方向

田園閣個位重防
封死左出唔到

沙田無目標 好撚大鑊

Push呢個!!!!!
大圍站手足留名
喺呢度confirm咗再係現場大叫集合地點

去緊大圍，嗰到點？

@fcairport_4bot

現場既手足可唔可以ｏ係到報下現場手足既動向？
個ｃｈａｎｎｅｌ（
但無手足既動向
好多後ｊｏｉｎ既手足唔知去邊到ｊｏｉｎ

follow me

大圍火車站？

現場撚表示好灰，企幾件green object 啲人已經嗌走。
咁怕死返屋企睇直播la

沙燕橋藍旗

1430 #沙田 一衝2豬沙田站轉入源禾路

[url]
[/url]

手足聚集地點
1. 新城市廣場
2. 大圍

唔該繼續補充

新翠邨？

河畔十字路大量防暴龜

1432 #沙田 城門河舉紅旗

對 叫左車 可以一齊去沙田大會堂

係黎就快

希爾頓入面，聽到手足叫行，係咪準備守？

姐係大圍啲人散左？

喺馬鞍山仲見到綠van 810大把車等住開

依家係沙田圍完全無目標去邊

1434 好運中心樓下此車（WA4342）衝向行人

大圍+1

1435 沙田。沙燕橋兩邊都有防暴。

沙燕橋沙角/花園城方向橋底行人隧道

提早起步果班友搞到而分散哂

3. 沙田第一城 大約有三十幾個

而家出黎去邊匯合好

我都係
而家沙角都好危險

車公廟站過黎

我去緊大圍睇下點先

乙明同沙田圍對出而家係比較多人

沙燕橋兩邊都有防暴數十，黃旗已舉

依家龍尾起邊呀，火炭出

冇方向呀

而家係沙田警署個邊，應該去邊集合

1432 #沙田 沙燕橋底黑旗

企左係乙明邨 無目標

同大班人身處沙田圍
開始set緊RB

Push 呢個
list 聚集人群嘅地點
分小隊再集合
1. 大圍火車站
2. 新城市百步梯????有錯請更正
3· 沙田第一城 有30幾個手足
confirm左再叫大圍手足去沙田集合

好難去新城市，好多狗

沙燕橋大涌橋路交界即時

小小建議 大家會唔會用不推文回覆 可以令其他行動po上面

呢個唔係行動post咁係咩post

大隊想分散再聚/轉場/想叫人外面包圍黑警定點？宜家越黎越多黑警係麗豪沙田圍一帶，請儘快決定，統一口徑，紅色大字

車公廟沙田圍同第一城手足都唔過河係到行就算

依家係麗豪對出，完全冇方向

沙田，大圍，第一城。

狗必然在沙田附近佈防，當沙田打陣地對待，第一城就入做夾擊。大圍distract。

而家狗咁樣放人入沙田，其實好古怪。
留返一兩條路比人入，到時一封就走唔到。麻煩去既時候大家諗定後路點散。

沙田第1城or大圍
沙燕橋同瀝源橋都唔好去

而家係去邊
企曬係度

Push 呢個
list 聚集人群嘅地點
分小隊再集合
1. 大圍火車站
2. 新城市百步梯????有錯請更正
3. 沙田第一城
confirm左再叫大圍手足去沙田集合

沙田手足門，沙田開始重防，大圍手足無領隊，過來接人好無？

大隊想分散再聚/轉場/想叫人外面包圍黑警定點？
宜家越黎越多黑警係麗豪沙田圍一帶
河兩旁一路都好多手足但好散，
請儘快決定，統一口徑，紅色大字

沙田源禾路體育館至麗豪河邊一帶都有狗重防

全部去新城巿百步

而家呢個環境 係咪應該圍堵沙燕橋嘅狗？

大圍同第1城都聚人
睇黑警攻邊面

認真想走
我同個frd都好淆
點走好

有人幫未？

過沙田圍

唔建議新城市/係橋到同狗對峙

堆呢個，第一城hold住，配合沙田手足推

城門河封左，去唔到大圍

啱啱1445有1隊防暴由沙角大涌橋落咗城門河

行入石門繽景花園一帶搭返巴士出市區 新界鄉議局站

但大隊點算，無理由放棄佢地

沙田圍同麗豪手足可以去第1城聚集

Push 呢個
list 聚集人群嘅地點
分小隊再集合
1. 大圍火車站
2. 新城市百步梯????有錯請更正
confirm左再叫大圍手足去沙田集合

依加係沙田圍站，可以點去？

應該周圍都有巴士搭

同問
沙田圍手足會唔會去第一城

有人話去第一城集合先

呢家車公廟有冇狗？

行去大圍/沙田/第一城，沙田重防，大圍無隊頭但人多

記得換好衫先搭

大隊喺邊？
我地就係想聚集唔同地方嘅手足返埋一齊
Push 呢個
list 聚集人群嘅地點
分小隊再集合
1. 大圍火車站
2. 新城市百步梯????有錯請更正
confirm左再叫大圍手足去沙田集合

拎住物資去邊好？

沙燕橋/好運

多狗

沙田圍大隊好似唔想打陣地
set完RB就轉場

經沙田公園去沙燕橋底（單車公園附近）

一車手足過緊來
應該去邊頭好

建議唔好去橋同新城市

買左好多，叫左車但封哂路

開槍?

第一城站出發最後召集

沙田圍set完RB退緊
但可以轉去邊

而家出 大圍站係咪聚緊人?

到底去邊聚

而家出大圍

好運射咗TG

兩批大隊：一隊麗豪前面比人圍緊，另一隊係新城市

出港島

宜家係點？？
留第一城定過去

射咗催淚彈

聚第一城，可按機向沙田方向堆，沙田手足set緊rb

橙旗

第一城

唔會呀 做熱身岩岩好
仲做左陣哨兵

好運tg！！！！！

手足小心

Source telegram gp

你係邊

1451 TEAR GAS

有記者被射中

塞車係車公站附近

係...而家係源和路

出咗tG

沙田
小瀝源警署1450

沙燕橋被圍手足駛唔駛反包圍救人？要既請出聲，河兩旁好多手足

有冇人宜家喺第一城？

沙田公園，百步梯

你架車無可能入到沙田,前面封唒

如果去大圍火車站 邊度有點？

無gear可以去邊

tg

有好多 宜家出發去中聯辦

源禾路黑旗tg！！

好運中心出面放緊TG呀

好多人，但企哂係到

行去大圍/沙田小瀝原，沙田重狗

沙田人數比例大，唔攻好可惜，一陣增援又被圍

好多手足入緊大圍美林，想講美林冬菇亭間金凱係藍既，同海福間金城小廚同一個老闆，得大飯糖係黃，手足注意

有無人要裝？

有批應該入第一城去買物資

我同事黎架 企得衰姐
唔信就自己起我底就得 thanks

仆街，咁樓上住既人點
仆街狗

過唔到河

其實有咁多人,點解唔識學POPO反包抄?

樓上請準備空投

射咗好多粒

我覺得新城市不宜久留

沙田手足唔好呆企呀....
轉目標啦 不呆企不等捕

沙田小心黑警突擊包抄

沙田手足小心狗包抄

企係度等人圍

第一城手足推入沙田呀，沙田手足守緊

沙田小心黑警突擊包抄！！！

一係就魔法 如果唔係hit and run

沙田人多都無用....分散晒

圍沙燕啲狗，重申：唔好入新城市好運，死路嚟

咁多狗車出現
沙田小心黑警突擊包抄

1453 #沙田 大會堂再開兩發催淚彈

咁到底大圍去邊好？好多人企哂係到

講左好撚多次，河兩面多手足，可即時合圍，但無人要反包

The 852 Spirit
@the852spirit
1453, ⚠️🚨⚠️🚔: civilians in CWB, Wan Chai, be ready to leave. Back up Police are on their way.

新城市係咪要轉場啦 好多狗圍

和理非可以去邊度支援？

河畔花園有2架警車 泊左起十字位

唔好呆企呀 無目標 唔敢打就快D散開搵目標

依家行馬去大圍八爪魚橋

大圍，未開打，小心火車站運兵，遠離緊急出口

源禾路出咗速龍

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，永遠唔好企死一個地方。黑警人數裝備點都贏大家，只可以ＢＥ ＷＡＴＥＲ流動，唔好幻想可以攻，唔好再犯星期日金鐘既錯。

麻煩各位住附近既留低大廈PW 以防萬一

沙田打撚緊仗，港島班友係咪可以分散過去呀？？

拖到人地增援圍

源禾路出咗速龍啊

畜龍
小心

香港回歸紀念塔是香港的一座紀念塔，位於新界大埔區大埔海濱公園之內，於1997年與公園同步開放，以紀念香港回歸。

往沙角方向行
增援，大會堂放左tg
唔好行過ntp嗰邊，同第一城手足包夾沙燕狗

源禾海量蓄龍準備

倒油呀街坊

巴打睇撚住呀!!!!!!
見到有狗車往新城市
一係攻一係繼續快閃
佢地沙田岩岩好少狗依家開始增加人手

沙田有速龍到啦
係敢打唔轉身先好留
唔敢打就散啦 搵第個目標

點行沿河邊？

希望速龍今日比人打到仆街

好運中心往沙田街巿有三，四狗車經過
5min 前

新城市好運友，守唔住好走，行去沙田公園啲橋過返沙角嗰邊

到底有無魔法架 說好的一人一支呢

一早冇，對面犬少，企到速龍到，唔明

【1450 沙田】警方於源禾路十字路口發射催淚彈，當時仍有車輛行駛，催淚彈跨過車龍上方射向對面馬路。繼黃大仙之後，沙田成為10.1第二個施放催淚彈的地區。

我哋啱啱喺大圍出發 去緊沙田百步梯 第一城都有手足出發去沙田百步梯

好運 3：30關門 岩岩聽到人叫

沙田好運中心商場上面既人唔好ｄｕｍ未飲既罐裝落黎，好痛架

求下你地 唔好次次呆等到人齊腳好唔好

和理岩唔岩挽

沙田警署可以點去好運?

第一城手足請join，37座

泳池重防，唔會入到百步梯

一定要挫下速龍啲士氣！！！！

why not 成條大涌橋路俾你最緊要會合到第一城友

睇大陸戰爭片多，雙方要列好陣才打

班速龍當撚正自己海豹突擊隊咁

LIVE見到狗走左

必有後著 唔好戀戰

做咩事

近邊度
利申喺商場

唔好圍 唔好等呀 要有目標

好

上天橋

經瀝源商場地下，路過盛記／瀝源圖書館

人地多人唔敢打就即刻轉場 搵落單既熱身

大圍站到車公廟都有人，但唔知做緊咩，大家起到企，不如出銅鑼灣聚人，或者去沙田中聯辦啦

唔好去新城市

封鐵信號來了 狗仔準備咬人 手足唔好戀戰

【最新交通消息】港鐵再多4站關閉，所有列車不停以下15個車站

．下午2時半，葵芳站、葵興站、大窩口站及鑽石山站關閉
．上午11時起，銅鑼灣、深水埗、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣、荃灣西及屯門站會暫時關閉
．金鐘、灣仔及太子站暫時關閉
．免費接駁巴士來往海洋公園站及堅尼地城站

大隊情況點？請keep 住係tg/ 呢到update，外面要合流

離開新城市附近穩陣, 太易被包抄

天橋 或者警署後經聖華 主風 果邊
再或者 由龍華果邊行去新城市 如果冇路行的話

第一城手足大隊去緊中聯辦

有無乙明？

1454 #沙田 #live 警員再度向市民發放催淚彈

大圍出銅鑼灣？

行到文化博物館 有勇武手足話和理非返大圍
都有大隊人數返緊大圍
但我覺得人多係勇武嘅保護屏

大家點睇？

Ｄ狗似揾隊手足人少開波，想捉曬一隊領功

大家太散又唔主動攻

想問好運個邊咩情況 好多手足入緊禾輋

[唔知岩唔岩]沙田市中心唔好守，POPO封兩邊出口，已無得走，唔會唔早D轉地方好？

而家大隊係沙角近河畔個位

15分鐘前，可以行天橋過瀝源

再守就有人俾人捉啦。

黎第一城 可唔可行

泳池對出十字路有畜龍，手足係大會堂對待，希望第一城隊從後包抄

唔好守啦

第一城手足依家有幾多人？

100-200
但係去緊中聯辦

禾輋出馬路向泳池方向推啦，泳池畜龍對待緊大會堂手足

記住唔好入一城，困獸鬥好危險！

同意 勿守陣地

唔好第一城，位置好易死

沙田對家SET好晒啦
轉目標 捉落單

唔好對侍!
be water不斷流動

ok 有至少一百人 就行到第一城站

人群行緊返大圍

沙田中心麥記有開'

你地一路行，一路叫人join

沙田好多手足分散係河兩旁，請集中係大會堂/第一城，再決定下一步

（即時討論）沙田柚入 2

第一城

第一城大隊已經行到去威爾斯

我可以有咩幫到手？

如果要避，入停車場，沙中、好運停車場都有路上返商場，好X停車場多暗位

1504 小瀝源指揮中心出防暴

仲需唔需要罐裝飲品？

1點半個時有狗 小心睇住

好多人入緊第一城喎，又出又入點搞

有無人一齊做物資站？

係大圍點搞 去邊好？

好運要人

係守曬 建議沙田手足退落大圍

有唔少手足係沙角乙明

重申唔好入一城！好困獸鬥！

市中心俾人包呀唔好對峙

博康Y型段好靜
博康Y型段好靜
博康Y型段好靜

有乜事都可以上埋水泉澳

可以退入石門？
沙田大圍手足可以重後包夾

機場返緊嚟…係邊join好？

第一城好多和理非企係到唔知做緊乜

推 1.30個時有狗 唔知呢家情況

沙乙都係

行緊 去緊石門？

沙田圍站未封
沙田圍站未封
沙田圍站未封

返大圍同車公廟都無得利用黨鐵走人

一城友一係出去大圍，否則連石門都唔好去！
石門係孤島得一條大路出入會仆街

第一城
市中心入唔到

係零方向

大圍都係一樣

中聯辦好難搞

愉翠苑對出報案中心

我地都唔知可以做啲乜

假如啲狗一直唔岀手 洗唔洗定個死線退

不如自己組隊突擊算

人好多，但無方向，唔知做緊乜咁

咁快退入石門？

大隊去緊第一城啦

會唔會做好防線就散市中心去大圍之類？

第一城安全

沙田中心小心被夾

沙田圍好安全 第一城如果有事可以翻沙田圍

以我所知，除左
1. 第一城
2. 新城市
有一隊之外

應該仲有1 2隊， 有無人知係邊？

唔好再呆企 快D諗新目標

喺沙角同河畔起緊RB

愉翠對面要人？？？

入禾輋要d狗分散啦，狗聚左係泳池

有冇手足單拖 我自己一個 係新城市

沙田警犬扮克警似唔想沙田友亂走，等跑完馬先開拖

大隊係咪去緊第1城？

小心河畔大量狗宿舍

想沙田圍安全，就今日剩返既時間千萬唔好再搞黨鐵沙田圍站

沙田中心天橋好多閉路電視
有無噴黑到？見好多連膠紙都無痴

第一城手足去緊中聯辦，其他隊伍快d 唸下點配合，好快會被圍

幫你推，要搵路離開ntp

條橋封左喇

be water 新城市不宜久留

我自己一個係好運

新城市手足應該退落大圍
沙田圍手足可以上第一城

我搵路走先 好散啲人

依家想出去大圍 應該去邊個位?

中聯辦暫時黑警得幾件

我都係

大圍站咩位出？

新城市同大圍既黎第一城中聯辦啦

無人搞沙田圍黨鐵站啦 有少量和理非係河畔到

成條城門河都係tg味，岩先巴士停撚埋，猜佬封橋

1530 睇過暫時冇事

未FC但有機

沙田圍安全

黨鐵唔搞都隨時close, 諗定其他退路

退去乙明

退落大圍

而家大圍手足一同向緊沙田方向出發 頭先有勇武手足話沙田嗰邊要人

再講多次 沙田中心橋上好多CCTV
有無噴黑？無見到痴膠紙

好運中心都好多cam

係大圍既快手行去沙田

大圍迴旋處有手足set RB！

頭先行到去大圍八爪魚
有用勇武手足話沙田要人
而家大隊去緊沙田方向

大圍手足
此路入沙田安全

一手無狗

3架警車富豪向第一城方向出發

源禾 有煙

快手散了 班狗趕緊人 準備收網啦

無鐵無商場 唔好再轉場

街坊接仔走 無路走

都可以 經獅子橋 大圍友一齊上乙明(如果車公廟冇狗...)

行依條路，一手安全

唔好次次都催淚彈後就走
最多散後重整
唔好俾警察覺得催淚彈有效

就係次次佢地放完催淚彈後都驅散成功，所以先有催淚彈放題！！！

走唔到就入私人地方避！

依家係路上面係咪唔好再入黎

車公安全

1539 入第一城

係唔係有手足受傷，見係元氣對出

O去大圍，行去沙田

街市有速龍

大圍車公門口好多人企係到
沙燕兩邊都block死推唔到
好似話叫人去乙明剷入中聯

乙明個位都安全

橋位有狗車去揀第一城

邊到街巿

沙田街市

正街街市?

提一提，河畔隔離間麗豪酒店，早幾日傳好多房俾大陸人book左，手足小心

有無揸車友幫手suck 住狗路？

彩虹道封左 坐巴士塞左係個度
轉唔轉場好

有冇手足可以講下愉翠苑個邊咩事？同埋大圍而家咩情況

新城市好運仲set緊RB 今日啲狗行動好鬼
我地唔主動 佢似係會過咗某個時間同條件先郁

#寶寶投稿
全世界聽住
佢地一早知你地有哂Gear TG傷唔到你地
佢地TG目的係引你地注意 同分隔開和理非

再分岔路畜龍突擊 好似PP咁

呢家畜龍會收到好埋 唔會比你睇到

在場中後排既人 請一定要做哨 睇清楚小路

沿公路旁行人路去火炭火車站 安全！

支那辦情況

速戰速決 hit and run

估佢地入黑會郁手

沙田中聯出咗TG

好運/沙燕/中聯連埋一條戰線
大圍車公一帶安全

大圍站開始有啲大隻佬行來行去 似狗

支那辦對出有防線

攝衫啊

TG有報射左tear gas

打完前都唔會開

有冇人知城隧有冇rb

大圍完全警力真空
可儲人/行入沙田

可能係唔夠人手
可以試下上路係第一城 守翠榕橋
下路係乙明同沙田公園

BE WATER

勿企死一個地方，黑警會結集然後咬大家。一定要保守流動，勿死守，要平平安安呀。

1545 再二衝二豬， 小瀝源路往第一城站方向

第一城剛才黨鐵站被破壞, 而且附近被TG
附近能利用就剩返沙田圍

沙田圍附近已經無晒交通工具
沙田圍附近已經無晒交通工具
沙田圍附近已經無晒交通工具

沙田公園有手足拆啲鐵絲網留後路入公園走?個個坐晒起沙田正街，啲狗衝黎一定走唔切去大圍，混入公園係後路

大圍有車，好多和理非係到企

1515左右有玻璃跣低咗喇喎

ma on shan仲有咩車去到

去大圍站clear

小心附近有狗埋伏
田心警署過去大圍站好近

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

大家無分裂既本錢
唔好一堆去大圍一堆去沙田

麗豪成間野日日都全部蝗同韓狗,未必關事,但可以留意下

而家第一城可以去邊？

沙田其實行噃馬鞍山都仲得，黨鐵巴士齊停都未使死

今日物資缺水 手足烈日當行 無水補給 召喚街坊呀！

保持移動，企等於俾時間人哋部署

守著翠榕橋 推去禾輋

803

攻定散入黑前要完成, 唔好鳩坐磨時間

坐低一係就整魔法

狗齊腳到痴線
希望你地真係唔好再轉身跑

射左TG 上沙田中心平台CLS

過唔到河手足不如搵一個位集合?
見到大家走黎走去....

源禾路入夾擊狗，反而係狗走唔到

沙田大會堂附近手足被包，請各位屋苑手足要準備收留佢哋

其實沙田圍站閂咗一邊，因住佢隨時落埋

沙田好運對出對峙左好耐, 越黎越擔心手足
對面班警增援左幾次喇:(

所有人上橋？

不要再對峙
人哋部署好就團滅

唉 好撚驚 又轉身走然後過百人
各位真係要記住教訓

過緊黎 沙田圍站出黎安全？

大涌橋入沙田嗰十字路口嗰班人係手足定狗?

可以，要小心中間一大段只有一條路，無位走

第一城坐哂係度唔知做咩

喂果邊會唔會俾人包實哂架 大圍要唔要衝過去支援

安全 好多人係沙角附近

田心 有狗私家車駛出

大家都好似好迷茫咁

成班冷氣軍師叫人散，落場叫啦屌你老母

連物資站都唔知係邊set好

大家都唔知去邊好

記唔記得今日出係為咩啊
係要賀佢老母 落中共面呀

源禾路向新城市方向有大量狗車增緩

有幾批手足係唔同地方, 有D去左支那辦
好運手足唔知係想拖住班popo定點...?

麗豪酒店對出條橋開拖
支援

唔好封醫院條路喎，我同事話封醫院就支持佢地喎

大圍應該上去支援 第1城經禾輋落去夾攻

拖住POPO先啦，果度高位易守

（疑似）兩邊一齊退？

要買補給富豪，河畔，第一城(銀城），愉翠苑商場都有super market

其實有車路同河邊兩面揀，直入到富安花園就有車走，距離3公里左右

荃灣已經對峙>popo衝>輕鬆捉人
你係9企嘅不如返屋企，唔好送頭

沙燕橋向大涌橋TG

沙角同花園城關窗
沙角同花園城關窗
沙角同花園城關窗

好明顯大家唔會敢正面打
不如認真轉目標啦好唔好呀

而家物質淨係要水？

有咩要

沙田手足考慮撤翻大圍匯合其他手足

大圍手足提高警覺，唔好掛住食野同飲野

反大圍

有一批手足仲喺好運 唔好行得咁快

一條友去邊好？

好運中心手足移前左

沙燕橋手足向前推緊

沙燕橋推緊
需要支援

沙田可以番大圍

依家喺大圍 有乜可以做

剪公園鐵絲網留路走

沙田大量速龍行緊側路

體育館有堆畜龍出黎 小心

沙燕橋出速龍

速逃！

屌 你地唔敢打就快D散
一陣沖鋒又死幾件!!

手足跑走

向沙田推?

第一城既聚集返一齊先，行出河畔

沙田手足 希望你地敢打唔好係跑走...
因為走唔切了

一城和理非去屌一城廢老同back up

再唔係keep住幾個地方，其中一邊被人圍既時候，附近團就幫拖，前線自決

小心第一城天橋同商場cctv 唔好除口罩

沙燕橋啲手足散咗？

衝車經大圍路去沙田
希爾橋口小心

唔敢打就快D轉目標
全日快閃

快閃！散

沙燕橋手足快d入沙角

仲有無手足喺河畔果邊？可以喺呂明才小學行去春暉花園，有條小路穿過去醫院
另外圓州角公園有個山仔，可以避一避，不過要小心俾人見到

乙明射咗TG

狗唔走，我地都唔走
要走都係狗走先！

一丁友流浪

城門河啱啱tg放題 大量狗車

兩位新城市絲打睇著環境 唔係掛著噴字啦

邊個位 近城門河?
好多手足而家係乙明沙角博康中間

小心包抄啊，乙明班狗如果推去大圍就仆街了

拎藍店D枱櫈出黎做路障啦
淨係打爆吉野家玻璃有咩用
入去拎埋D枱櫈出黎做路障啦
用敵人資源幫自己防守

沙田圍站關閉

BE WATE呀

勿再犯上星期金鐘錯誤

1EU 2 籠車
八爪魚橋駛過

沙田圍站剛剛有列車飛站
請以沙田圍已封站做前題

傳緊6:00全線封閉

狗沖你你敢打先好講呢句說話
咪撚害死人

沙田市中心嗰邊咩環境？手足麻煩講講

大學同沙田圍都封咗站

第一城封咗站

Sorry 係 hku先真

喺沙田圍

對侍緊

第一城啱啱都封咗 係現場

聖心個位開始set rb

靈活應變

攞高地

kb
有現場人士話佢捕咗好耐
not sure, 沙角邨十字路口自己睇路

好運中心同沙田中心手足小心，唔知班狗會唔會衝上黎

可以沿文化博物館去車公廟方向過去乙明幫手 或者喺新城市巴士站行出馬路過去火炭方向再過橋去第一城！！

好運中心有天橋去瀝源，通去禾輋再去火炭
火炭仲未封站，馬場未完都唔會封住
好運中心行過去20分鐘左右

大量黑狗報署緊 睇路

要secure博物館果邊安全

手足小心

退路得番博物館去大圍
小心有狗過橋係博物館包抄

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
令到到政府/警方作自我譴責！！

地圖邊個channel有？

小心博物館有埋伏
上次文1化館俾狗屌完好似跪低咗，可能有狗

會，大圍路靠山果邊一起封鎖線你地就收皮
而家得幾個垃圾桶

[Member]@remindernt[/member]

沙田圍站去博康那邊的閘已經閂咗

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

博康,水泉街個球場, 球場後有條小路, 向住威爾斯方向, 再入威爾斯, 可以去到第1城或者去石門馬鐵站

第一城站有冇封到

新界同九龍入沙田既車路已經block晒，沙田入面小心

一手啱啱吐露港入唔到沙田

有啲人企太後又掉TG上前，又唔夠力，結果係掉返最前嘅自己友

係 愉翠苑 放同係威爾斯放有咩分別

做咩事咁多人係沙田方向去大圍？

呢個位守唔到

一條友真係好迷茫

大圍海福出口封咗

封咗 第一城站已封

呢家去邊好
一個人唔知點

搵定走佬路線未

好運又推緊

出源禾路幫手 啲狗瘋狂出tg

大圍經博物館去新城市支援？

可！

啲狗驚到係咁退, 係咁亂射

中火了 狗狗

大圍經博物館去新城市支援？ 去唔去？

速龍到了

速龍黎到

沙田有速蟲落地啦

要退啦

十字路口另一邊有速龍啦!小心被包抄!!!!

popo 已經開始封鎖火炭至沙田 既高速公路，預留行車線夜晚比狗車直入沙田站範圍

提提沙田手足，唔好再打陣地，班狗一衝好危險

經博康上水泉澳有山路去慈雲山，必要時記住上山走呀！

小心速龍

要走喇

沙田分散到唔知去邊好

速龍射平台D 人

市中心手足可上道風山有路去火炭、大圍，同埋全灣（係遠既）

馬鐵沙田圍到石門都封剩一個入口隨時可以閂，做好準備行噃馬鞍山

好運中心手足小心！呢個位不宜守，防暴一衝好難走！大家睇路 後排手足企疏少少

大圍站咩情況

好運中心往新城市橋封左

政府合署上山個出口係邊?

一定唔可以去火炭，死路黎，得一條路出入

就黎天黑，前線睇定幾點走
有無馬鞍山手足報下巴士狀況？

走喇
返屋企喇
驚送頭啊

真係成班垃圾黃皮賤種
你地既優勢就係得一樣
就係人多
屌你成班垃圾
又話革命
你估人地真係無限彈咩

你有二百個人敢衝上前
擺明食人布袋 擺明食人海棉 擺明食人真彈
果二百個訓低晒
後面果一千個咪貼到身打近戰
咪真係有料到

你班垃圾 第一
搵二十個敢上前食都冇
第二
搵二百個有種同警犬打都冇

然後日日話自己革命
革你班友老母啦
cosplay就返屋企啦
on9

點牙大圍啲人企哂係度可以點做

一分鐘前冇事
月台富嘉出口ok
海福出口封咗

沙田手足be water
學岳英雄尋晚咁講, 留得青山在

真軍師 咁你食左未？

點解D 煙燒彈唔等到好多警犬聚集先拋落去？

SORRY

好運中心往新城市橋封左
好運中心要經地面過城門河

走山路要早決定，唔熟路天黑好難搵路

今朝已封，要經沙廣過去

大圍友咪再企係到，沙田要人啊!!!!

應該冇咩wts友走黎沙田掛

邊到要人

好運手足危險啊

可以做啲咩？

沙燕橋底大量防暴！！體育館對出大量TG!
睇這條link即時看popo位置，方便找逃生路線！

推多幾次等多d人睇到~
睇這條link即時看popo位置，方便找逃生路線！

有無話需要啲咩物資？

大量警車向新城市方向去緊

由大會堂、沙田公園攻入
小心好運天橋

[16:59]

岩岩吹風話八爪魚有狗
而家去到大圍八爪魚唔見有狗
應該岩岩話有狗個時係出黎清馬路
清完就走左
光復香港,時代革命

走呀！入停車場、平台避

哨兵留意大會堂上好運天橋、好運地下巴士站暢通

好運中心 落緊黎樓下

即時

上哂好運

好多人唔知返到大圍有咩攪

由好運 準備上平台 或者落馬路 有屋企請返去先

1704 小瀝源行動基地

馬鐵要人

小心

兜頭射cocktail

射左粒TG去好運平台

狗向正街行緊

又有人中槍

布袋？

疑有畜龍係好運吉野家對出平台上

唔知 有線LIVE播的

但火炭馬場未完
坐鐵走最後機會

大圍好多人

大會堂 巴士站推進緊 發緊TG

去馬場

手足返屋企, be water, popo已轉守為攻

沙田手足要退就退去大圍

大圍安全？

肯定比留沙田安全

沙田有gfs

大圍而家安全

乙明有直升機

到希爾頓

大圍直昇機飛過

直升機係新城市呢邊

有直昇機

大圍上空有直升機，小心灑螢光粉!

禾輋直升機

有無人喺乙博沙要暫避換裝？

大圍非常安全

大圍CEFG exit 唔開，exit AB開得果一部機買飛

唔好搭鐵

到希爾頓樓下

直升機停左係沙田上空

可以入番公園走?

應該果到要封 封漏左 下次可以改善

exit D而家仲開緊，有2部機買飛

美田入大圍有popo

新城市廣場第三期放TG,不要去哪邊

直升機係大圍上空

新城市上空直升機唔知做緊乜

愉翠手足要唔要物資？

沙田直升機

沙田散緊be water

大圍有4部狗車經過

當我冇講過

要小心從上空灑螢光粉！然後popo捉身上有粉的人！

快d走((田心狗屋個邊隨時派到狗黎大圍支援架!!!!!!!

火炭靜到平衡時空咁
馬場未完
快走

大圍而家有巴士， 要走嘅手足盡快走， 岩岩有81c停過新翠巴士站往九龍方向

沙田大圍巴士線幾乎全停

留意:而家馬鐵直接到大水坑，中間乜站都唔停

博物館5分鐘前安全

大圍有803小巴去馬鞍山

博物館對出已出火魔法

803可以上等804一定唔可以上， 804係去第一城， 一定會途經狗屋

大圍安唔安全

有咩途徑翻大埔

頭先好運去晒邊 殿後殿到甩埋，得返自己一個

大圍安唔安全？？？急

大圍八爪魚迴旋處仲行唔行到車

沙田既手足好散啦 唔好入夜先散呀

72A bus

仲有巴士？

望下總站有冇車, 冇就真係得鐵

博物館手足開始進攻

博物館放咗tg

Oh, 狗巴App 話停咗
只有黨鐵了

行路算 多謝手足

馬場1745跑完最後一場馬！
到時一大班廢老散水 我哋可以趁呢個機會散

唔好企係到，針對警狗部署最弱既地方圍打

新東街坊接仔女啦

行路要入番沙田更危險喎, 一係入山

803喺海柏花園或之前就要落
再下一站就馬鞍山狗屋

沙田正街近蔚景園放了TG!

點走呀大佬 封左橋

唔好入
走唔到嫁

依家點，係咪有手足上左ikea後山，落唔返黎

疑問句

馬鐵而家完全冇車

有無市中心人救到手足?

我向對岸我都救唔到佢地

馬鐵已停

17:49火炭站A B出口安全

石門到烏溪沙都封埋？

留一留先，安全既

馬場就完
仲有手足係沙田中心就經禾輋去火炭
仲有鐵，要快

係，響埋恐怖鈴聲

第一城封左

第一城站*

TBB影緊，小心

馬場仲未完
但就完
手足要經火炭走要快
想信完埋馬場後會全線封鐵

田心警署未有動靜

沙田最前線個手足 加油呀 見你努力鼓舞緊

都係散算啦
好明顯佢地唔敢打嫁

係時候

有速龍在防暴後

石門站現已關閉，列車不停有關車站

唔建議攻呀沙田

人地攞晒制高點

人地戰術上優勢

沙田希爾頓後山位入村，去到大圍同火炭

暴徒車牌！唔好上錯車！

手足小心

只可以慢慢不斷退，不斷搵警狗最弱既位殺出去
先避免到滅團

走

d狗推緊

捉人!

閃啦仆街

好彩散得切

捉左幾個

前線拖時間，後排仲係度妹

班畜龍落晒單呀 去啦

唉...
呢個劇本重演到幾時

mg[img]

琴晚講過嘅，冇一樣做到，大家接受現實啦

沙田紅十字會到底咩事...??

馬鐵站封曬

馬鐵職員表示準備全線停
烏溪沙站已經比出唔比入 (一手)

女手足

冇人理都要講

沙田友快啲返歸

沙田真係易守難攻

不如徹退啦，去大圍方向，或向秦石再上新翠可出獅子山，或經秦石上新田圍一樣出獅子山，但新田圍少些巴士出

大圍站都準備封

麻煩手足報下有無RB

邊度講

去馬鞍山轉26 小巴啦

大圍站閉站18:13

手足搵車搭或坐低食野啦

再唔係變身後租單車踩公路去大埔

沙角係咪有人有事

街坊接仔

圖?

撤啦喂

Hkmap.live

車公嗰班係度唔知做咩，不如趁冇人入去爆車站啦

真係封 往烏溪沙尾二班車1818開咗
利申係車

車公真失望 我地前線反而有啲得個口罩都唔走 有gear 走撚晒

有冇人走唔到？？ 有校巴

夜D先走

河畔花園仲安全 多間餐廳營業 可扮街坊

冇車走唔緊要
行馬騮山出深水埗

走唔到既換裝食飯先

手足們附近有咩位泊車

無裝好重要 係其他地方俾人拉到都唔會告得入

再唔係紅梅谷出黃大仙

屌依家接放學應該去邊

班狗企晒喺橋係等緊曾媛
沙田圍嗰邊嘅手足，一係攻一係退啦

大圍？

想問依家大圍仲有無黨鐵走

大圍點出返九龍

係富豪個邊走

沿世界花園？

馬鐵全封

無 出去座九巴

有 不過 5知有冇狗

大圍邊到

沙田區九巴好似全停
得黨鐵

CALL4VAN 客貨車
58分鐘 ·
打緊仗，今日唔收新家長，感謝。
迷路的小羔羊可以隨時Telegram我哋：
善用Chatbot： @call4van_bot
十萬火急到瀨： @call4van

沙田有幾多個被捕？

1835馬鐵全線封

要去都應該去近美林或田心，新翠的範圍，會無咁近大圍

沙田圍手足行去恆大搭車啦 但要小心石門狗局

大圍M記/沙田圍

大圍站所有出入口落閘

而加沙田示威者多數係邊？

好多人向大圍方向散緊

TG Group update
1843 更正 馬鞍山站已封站

所有由黃泥頭/廣源開嘅車都停哂
恆大未必有車

人在第一城 可以點幫手

簡單物資 站崗睇水都ok

新城市後面有單車徑
果條路向大圍安全

車公廟路有狗 快向大圍走

大圍街坊可以點幫手

拎衫落去畀佢哋換， 幫佢地收起D文具， 必要時帶埋佢哋上樓先

大圍小心 黨鐵有暗門可以出

而家係唔係散緊?

恆大隔離有小路(行善里)上大老山隧道口巴士站

有車經九龍過海有車去大埔
附近手足可以散去果度
我見307果D都仲未停

大圍近美林邨方面有六七架狗車去緊大圍街市方向

係大圍返唔到屋企 點算好

下晝見河畔有d街坊幫手湊仔，聖本篤堂隔離有黃舖同議員辦事處

坐46X

食完野
仲有冇車返大埔

商場關晒

換乾淨衫食個飯先

講緊大圍

有無人係美林滯留左，可以去美楊樓 密碼1238 逗留下先

有無人要上美林坐下，留tg

大圍有狗準備包差
手足唔好留
暫時建議向新畀北走

第一城有無人要幫手？

車公廟路行唔行到車?

大圍好多狗車呀 手足小心

火炭站安全

想問沙田點出返屯門

803上車前問下去停唔停乙明

新翠顯徑有804小巴去第一城
第一城有811小巴去火炭

未得

269D 再轉車?

804而家唔去威爾斯
去第一城商場搭

落街救人

車公廟路來回通返曬

大圍咩情況

沙田無晒巴士

秦石多保母車可以接放學

學樓上師兄話齋，新翠顯徑有804小巴去第一城
第一城有811小巴去火炭， 然後睇下搭火車
希望幫到你

有冇手足係火炭或大圍想上黎食飯？煮多左，留tg pls

唔好去顯徑， 喺顯徑坐804一定會經過田心狗屋

講起811就火滾。今朝馬場出返來（御龍山對出），見我地巴絲著黑衫就撒手唔載

Ok,咁搵路行去第一城搭車去火炭[url][[url][/url]url][url][url][url][url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

你試下喺新翠/隆亨上唔上到，車有keep住出， 但唔知有冇改到路

804改左路
頭先先搭完

行路去恒大再上大老山隧道轉車站啦
啱啱上到去轉車走左

行左去火炭撘黨鐵.....

(我認我衰仔~)

有無人大圍走唔到
美林 打牌-2

黨鐵將派車運送狗到沙田區各車站進行全面清場 from fb "沙田區"
手足要小心!!

想問 大圍而家有冇狗

大圍八爪魚天橋附近可借地方暫避

要小心另外兩種敵人：老解 ＋ 廢佬

散定唔散，咩決定都好
留意暗角同埋屋村入面啲廢佬團
街坊們請做定準備落樓守護

有冇人係馬鞍山要幫手？有衫有水

再推下

依家係美林無車返小瀝源

804而家應該唔入大圍？！ 要地方暫避就出聲

仲係美林？

落田心搭804

如果有手足ｏ係一城站走唔到 ＴＧ搵我

804仲有？

有 田心上

沙田手足小心

田心有803

大圍田心有803返利安
804返廣源
巴絲打們小心

頭先係第一城行去火炭火車站上MTR散水咋

馬鞍山廣場同新港城廣場除左食肆 大多數鋪頭都提早關左 大家小心

有無人覺得沙田手足散得太早
破壞狗鐵亦都好hea

1835個陣富豪有人放左衫左，位置近可以去望下

邊撚使 我馬鞍山行去大圍 唔使兩個鐘

第一城去Mos os 已經通晒車，大把街坊等車，唔駛擔心

散啦，大圍個到死位，又無晒車，其他區都散緊

好散水啦 今日超額完成啦 隔離post 話popo重點搞你哋呀

去返沙田個邊 啲交通有返啲

我覺得係fake
最少人係沙田
係搞都搞屯門

梗係足易D先啦

今日沙田真係好失敗

下? 冇咩拉到人，點會失敗

好似冇咩作為
今日沙燕一封大量大被分隔
第一城突擊啲人又慢慢行

零計劃，由一開波就比狗割開幾條隊，到最終合流到已經行到無晒體力，走左大半人，對比起咁多次，呢次連逃生路線都仲未見到

無乜比人拉，因為從一開始就未入局

冇少到手足已經好好

問題成班都係無目標無方向
成日都喺車公廟果邊行行企企

地理位於唔好.易守難攻
今日放題TG

唔關事，未見到一次活動出發前無耐先有初步路線，但可以開始廿分鐘內行行下又去左第二到，無準備唔該早d 揾人準備，一係就唔好搞，叫人join其他區仲好，大佬，d 人出黎已經有風險，咁亂會令d 人以後都唔會join

我覺得其實點叫成功好難定義

手動轉！連登死曬快救命！！！
冇fc
———————————————-

快傳呀！呀！呀！
沙田手足快走呀！！！！！！

我要5分鐘內有50個RT呀！
如果唔係趕唔切救人！

#lihkg101 #LIHKG
Translate Tweet
9:11 PM · Oct 1, 2019·Twitter for iPhone

呢個咩料?

成功係難，但係咪失敗就顯然而見，一半人未join game 就離場可以點成功法?

今日發夢喺中聯辦 十隻狗嚇退五百人……
利申 夢到自己係其中一個
好內疚 但係好驚……
好在係夢嚟姐

咩係RT

好失敗

但從好既角度諗沙田冇大量被捕同傷亡, 我覺得唔差

你係屋企訓教都唔會俾人拉

TWITTER見到

沙田唔係散左咩? 點解仲有人上去求救?

冇手足俾狗拉到有咩問題呀? 係咪要燒左成個沙田，之後拉夠10部8部Coaster ，先叫成功勝利呀?

大圍散到七七八八，沙田唔清楚

今日真係好迷惘，無plan無大台，立立亂

今日無事係好彩咋，沙田d 狗今日無咁狼，今日好多位成班人坐晒係到唔知去邊唔知做乜零路障，如果佢包圍可以一下拉晒百幾人至幾百人

下次試下零計劃睇下會唔會出事

啱啱放獄?
一直都冇大台嫁啦

十月二 全港起義!

秦石巴打？

今日沙田封左2條橋
分左幾批聚唔到
只可以話對面佈署太有針對性

你有冇行過

講真
跟本係D狗無做野
無被捕係因為狗無捉人

唔係捉左個女仔?

橋真係無辦法
新城市大混戰但係沙田圍果邊真係行行企企多

佢地睇死我地冇能力反包所以夠膽封橋

隔離post 沙燕橋 沙田圍個邊 手足屌緊冇人幫手推進

捉左坐底2個

我個陣都係到
4 5點既時候狗巳經係河畔到
有人吹雞話行去車公廟方向
但係車公廟都一樣有狗
然後就有直升機出現

唯一比較其他區好既就係少人被捕，但有樣野唔好就係d人仲未準備好打畜龍，本身係十字路口反推緊普通防暴加埋匯合左另一大批人幾樂觀，但公園黎十幾隻畜龍就即刻散晒，有人叫返轉頭打狗都返得好慢。

另外就係可能地勢問題分左河兩邊，加埋個十字路口位一block就block晒咁滯，搞到分左兩隊係河兩邊攻唔到。

新城市 大圍站 河畔都無狗 2145

哨兵channel 有條
#沙田
1555 小瀝源行動及報案室 牛皮沙街沙田圍路交界
20隻以上綠狗黑狗 上晒gear

跟住好似現場誤傳包抄？

查實今日有個一兩個機會做主動 不過算啦 唔講了